究竟現代人係點樣打獵？

古代人打獵係用竹同木做工具多，咁現代人可以點打獵？

純討論，唔好對號入座。

吹

甴近平

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

有冇得諗

唔小心開錯台

加埋鐵銹針

已轉載樓主既帖去在下既帖度

呢個係在下既帖，若有空，歡迎一覽
hunting

請指教
謝謝